四個字解釋天能

食屎屙飯

完左咁耐先諗到
你就真係食屎屙飯

你諗下你啲屎自動塞返入自己屎眼之後喺個口度嘔返堆飯出嚟

呢個係逆行人嘅唯一進食方法

咁唔係食屎屙飯喎，係「吸屎嘔飯」

肯定唔係屎屙飯食？

如果天能係食屎屙飯
咁樓豬平時係用口嘔啲屎出嚟？

你試下用逆轉思維嚟睇呢句說話就知我冇講錯